2019 機電署冷氣學徒 TTI / TTII

有冇人知今年有幾多個冷氣學徒請左？
有冇巴打入左去做學徒？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳